[I/A] モバサカ Champions Manager (16) 新一年中新6星!

Q 歐聯係咩黎嫁??
A

有4組，每一組都有5個rank ，贏波/出線加分, ，達到某一分就升rank, 分銅、銀、金、水晶、鑽石。

愈高rank就愈多medal得到(銅牌冠軍:1000分; 鑽石冠軍:2468分, 詳細自己入game睇)，WS同GX可以用50medal就可以換到GX 幸運包（30%中六星）好彩嘅話買5次就齊晒5張六星，可突4（機率自己計）

Q 係歐聯模式, 玩家可以控制D咩野呀??
A
1) 主動選擇參與那個級別既賽事
2) 小組賽/ 淘汰賽, 每日2場, 賽前可改自己陣容+戰術(可以睇對方咩陣/球員而作出調整)+天氣/草地(只限自己主場出戰, 減低某些技能發揮(雙方)/五圍%(對方 – 單一/全部數值)
3) 你只能控制賽前部署同等待最終結果. 比賽全AI決定, 戰力高+戰術岩你個陣=羸左8成
4) 小組/ 淘汰賽出左局, 第2日就可以再次報名

Q 揀咩星數既歐聯好呀?
A 可以用你本身戰力/最終戰力(同星數或以下) i.e. 6星最終戰力>22萬; 5星>11萬; 4星>5萬5; 邊個答案%最接近100就選邊個啦 [/quote]

其實歐聯高對面幾萬戰都係冇用
首回合贏5:0, 次回合主場可以輸2:3, 嚇到標屎
決賽仲慘, 一場過冇仇報

放鬆D, 升到最高rank都要幾個月時間(當你每次都冠軍)

對住人地呢個中場陣 我既中場排直線會唔會輸蝕？普巴 法比 摩迪排三角會唔會好啲 同埋後防邊個企中間好？

轉3-4-1-2, 法比同pornba換位

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！- 2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4
5

唔該由巴

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4
5

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4文明 - 0 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1

睇落 5/6星 箱個機率唔多高喎 仲要30%搏中六星

5/6星 箱 開過4 5個 全5星

岩岩先開始玩歐聯 大家多多指教

有d後悔自選無換巴神 手紙差佢

2500開左6星

點解你地咁快有5 6星歐聯rewards

呢四隻六星應該簡邊三隻黎打三cb好

同問

我會唔用big gay

個陣見同法比有連携升左

咁terry同kompany是但棄一

唔該巴打 咁應該棄kompany

布力治突2
碧海碁零突
施華，艾巴升緊
市場出泰利仲需唔需要換
成堆中堅無右閘

有多餘錢換定冇壞？

要靠forza點換5星賣錢先夠

Kompany唔用都升到突4先
假如市場出得多就轉
我好少見人用big gay
感覺terry比較好…眼仔配全消破組合技一流

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5
6
7
8

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6
7
8

猿人，你係咪玩野呀?? 6星歐聯箱得5樣野你俾6個數字我做乜鬼

巴神轉會指定，怕乜

出局就有

打多左 等等打返岩。得3錢3石

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5
6
7
8

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7
8

桐王兄 冠軍靠你啦

一開嚟睇，俾低兩萬戰力炒四球
下晝可以update數據

我睇返場波根本係好運先入到…第二round係點都無人知

贏5萬戰都係贏一球 危危乎

客勝都然三球 要入決賽了

點解由巴刪左我個歐聯數據既？

再入過

客3:1
望主場生生性性

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6
7
8

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7
8

客 2:2 驚驚地
我冇主場優勢啊

先客後主
守到0:0/1:1 都贏喇

試過客豬2:4 主場3:1

過埋呢場, 決賽就唔怕啦, 中立+一場過

應該穩穩陣陣入決賽啦

大家一齊加油

決賽輸硬

5星定6星？話時話

3日後先有更新

六黎

8強大約幾多戰？

4強已經咁誇
明明另一邊個隊贏5:0都係得7萬戰

啱啱先上到16章竟然即刻解咗手紙

仲要出埋第一隻轉會六星

啲運嚟緊喇

福引完咗先嚟

你13萬先恐怖

相差一萬戰內好容易出事

認同吖

我個陣短傳為主。諗住。有無搞錯到？

佢岩岩出個c朗活動有冇人講下點玩法？

抽池囉
好彩一次中
唔好彩300次一定中

應該你話個pool有300個位

如果你自問好黑仔。唔洗喊
你抽300下。一定中
300/1

54000石。300抽

allin 了

DE機率99%
等睇歐洲人

莊巴又黎

4抽，2下10連

有6星box確定

仲以為係7星C Ron 原來係6星

allin得4下

那有石

追CR7，不如同猿人巴收作個小號

未課

之前以為你針了

不過個活動好似幾抵屌，睇下遲啲會唔會有埋雙倍石

正喎

已經有再抽其實會否不智

會

10抽全中bcde

我10抽得1個5*box, 其他c-e

日本人係twitter都嘈緊

官方抽10連都要抽到100/300先出C朗

輸左 但點睇返比數

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6
7
8

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8

兩抽
1A1E
10連卷
第4隻dollor

Play all

5抽3C 2D

3張SCOUT全3星

兩回合計6:1
決賽等食花生

第二場5：2
其實你唔係我好友我未必贏到
我轉左個433屈2邊cut in
再友賽試左好幾次先轉

我知你轉左陣 但返工無時間睇

Same

哇屌 開心到彈起 補返之前啲福引

屌我又係3 4星

呢個月個個乾塘

我都係

嘩…單抽？

第一抽

右上角 2/2，咩黎

如果過兩日嘅石抽埋就冇石打ap了

reset
好似上面歐成咁, 可以考慮禁一下

1/300…oh my god
唔怪得我贏到你
你先係真正贏家

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6
7
8

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6
7
8

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9
10

6星歐聯咁易開到5星box

轉打6星?

no, 長遠唔夠打

整體中 box 機率都唔算高

新手黎講 3-6星都唔夠打 咁係咪照打6星會好D

我玩陸版6星歐聯(戰力<1萬)根本無出現過5/6星box添, 日版就咁睇data算高啦

係 每3日有4個6星歐聯箱, 長遠自己諗衝5/6星歐聯

7抽得2張10抽卷

得5* Otamendi

又行近保底6星一大步 屎沒零等緊你??

我反而好奇 c朗果300抽計唔計落平時 40抽保底個隱藏機率到

照oscar咁睇就有啦 詳細要hack入mob社電腦先知

1個4星10抽卷

冇石，不了

好彩1800石CR7池 有五星Box+十連 (中左隻五星Matic) 算還好

俾福引玩左二千幾石,要儲翻啲先

💳

見到巴打1抽中CR7 好想掉1800石落去

人地 =/= 自己

祝大家三抽 覺2 c朗

我 還是先等半夜再抽好了

一開始唔知reset咩黎禁左下 reset左就一抽中左c朗 一共使左二百石

放毒

8強止步

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0 - 0
7
8

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9
10

歐洲人
我20抽運最好都係10抽卷

福引完先開始有運
歐聯分組第三名出左局得二百pt買左四個箱
中左一個六星五星卷
重要抽中左六星甘賓尼
今日洗轉會果時見到卡蘇拿
興奮過頭手快快禁走左
點知黃昏果陣中左son

白痴一問 抽到六星box喺邊度開

我的眼要盲了，好閃

就快show block user啦

7日 0課
打到7-x
一萬戰左右

應該點發展好？

左下

setting

波鞋

缶

抽屁馬抽哂啲運

3抽

3* x2

reset左出一抽券

又係呢條垃圾韓仔

由巴你好似上次中左尼馬

每次見到韓仔張圖都會俾人屌

我尼馬果次連豆沙包都冇中過

上次掉左萬幾石就係比左呢條韓仔我

CM入面既韓仔 - son 同 四面佛 都好黑呢度巴打憎

算啦…中c朗賺返

主升高星高覺既5/6星, 刷forza

即刻限4等轉會
桐王兄 聽日冠軍靠你啦

對面2個長傳配2個volley前鋒…可能首唔住

我記得好似低你成2萬戰

戰力真係唔可靠…
你睇uber就知

7日有2隻6*同咁多5*算唔錯啦。
依家應該趕不切齊4張forza約的，所以我會先打主線升限先。尤其6*盡快限4。
1 lv 轉會都可以出到的。

巴打你睇完對面個陣會點部署？
聽日打果個11萬戰 想做少少預備

我六萬幾戰見到分組賽見到一個十萬戰一個八萬戰心諗玩完
點知第一場我係我既地獄主場炒左八萬戰五蛋
天氣整左沙塵暴 草係長既人工草 隊波我set 到係咁短傳猜波
次回合死守算

屎波寧攞嚟打右閘好唔好用
而加仲用梗mustafi頂梗右閘個位

人人唔同人腳好難解釋
我會諗下攻唔攻到對面先
我主打長傳攻唔攻到望下對面cb就知

我個對手打3中堅 bonucci matip terry
望到都覺得難攻

3中堅一問。最理想係咪要一個防空？

最少要一個

戰力差不多一定有得打既
3後最怕邊線cut in

我d翼cut in完射波得幾%

比你同佢人腳我望望
一齊研究下

我聽日都決賽 拉盡左邊路進攻 靠c朗同基沙文邊路屈機 對面中場全部覺滿驚驚地 我用韋利安加法比插死佢算

免抽未中過6星
福引公廁無我份
1/300無心份

慢慢玩啦…玩玩下會抽到
覺醒先係重點

佢：

我：

可能set多d係右邊攻
一定係同佢對攻 我後防廢

哇，免抽破第2次處

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0 - 0
7
8

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10

次名止步

我贏左
可能係最後一次…
升上去應該無機會贏

Sorry我而家先到post

決 3:0

我未打 仲有15分鐘

你會儲夠2000玩10連
定買20個GX BOX?

有無5星歐聯冠軍呀

你攻右邊岩架啦…邦老師搶唔到迪馬波
守就睇運啦，佢長傳volley你應該守唔到

諗緊…呢刻傾向50box
要儲多1000分唔係咁易
你呢？

試試佢 好鬼緊張

我都係傾向box....
10連比較少中好野
等多d 巴打意見先

睇數據box已經羸哂啦

贏輸都係200分…relax
勝負都係睇簡迪同對面摩迪對決

贏唔係有1000分咩

第二都有800…200 difference only

我願意用109個冠軍換c7

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0 - 0
7 20110522 - 1 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10

[quote]各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0 - 0
7
8

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0

屌 黑到仆街

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0 - 0
7 20110522 - 1 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0

mob社呢排無簽到活動既

我想要ap ar

想中c羅 中十連
比夏神我 灰心

我10連中過2次屎波零 物極必反

30/12應該係AP

睇下幾時比好西我

從來沒我份

夏神都好呀 夏神打歐聯幾勁呀！

係twitter偷張5星歐聯冠軍圖先

有冇咩網可以睇到啲草地有咩唔同 日文睇唔明

比小小提示你 關於球員五圍的

公廁馬變左連邦路斯

唔該巴打 我研究下先

圖鑑出左6星利雲(fox, pk, volley.....) 唔知黎緊係咪拜超forza

又有愛

幾時先有曼聯人？ 。好多紅葉吖

痴線

正到癲
隻dollor 又更上一層樓

冇邦老師

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0 - 0
7 20110522 - 1 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0 - 0

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0

· Updated to show details of league game home revenue.
· Participating skill of some players Because the target partner became a player outside the license, we changed the cooperation target player.

Collaborated players after changing players to be changed
★ 3 Tim Cahill ★ 3 Sainsbury
★ 4 Asamore ★ 4 Pereira
★ 5 Rami ★ 5 Sakai Hiroki
★ 5 Julio · Cesar ★ 5 Nagatomo Yuuto
★ 5 Den Bere ★ 5 Dere · ア リ
★ 6 Donnaruma ★ 6 Bonucci

等AP活動即刻做手紙囉埋佢

咁邪

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0 - 0
7 20110522 - 1 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9
10
11

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11
12
13

3抽中唔到牙朗
C獎一抽券俾返泰利我

聽日全體活動 + login event開始

※前回は目標が高すぎました。心より反省しています。残念ですが今回はAP配布無いようにします。。

係game到睇?

mob社食左誠實豆沙包

yeah

可以棄game 了6星將慢慢由7星取代

油王會去晒diamond級…唔關我地事

一齊棄

轉頭你地又會抽到

唔知點解睇唔到，仲有冇其他新卡？

係咪姐係今次forza完咗冇ap

佢認自己上次set 個目標過高, 所以活動中後期送左AP
今日唔會再犯上次既錯誤, 所以唔會再送AP.....

俾mob社刪左, 有日本仔cap左

6星都未搞掂

求好友

咁快就上到9級聯賽

戰力集中係2，3隻到，手打好易赢

個轉會市場係咪改左…點解完全無6*…
再係咁我唔用石refresh了…

我都好耐無見過 每日用石refresh6

錯手轉會刷走左隻艾巴

上次刷出黎擺左幾日儲緊錢買今日唔小心刷走左

點解要咁做

勁

好無引…

有巴打都試過, 可能係習慣問題 按左面既次數多過右面n倍

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0 - 0
7 20110522 - 1 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9
10
11

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12
13

我試過本身想畀錢畀但禁咗更新

想問下我係咪應該繼續用華拉尼 唔好換5星積基卡？

一定用5*

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0 - 0
7 20110522 - 1 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9
10
11

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 紅軍- 6 - 4 - 7 - 3 - 0
13

好 另外有冇必要換高基連同托柒上正選

高基連值得上正選
托柒唔一定，但解手紙有用其實都係要升

聽日等全體活動開先爆石爆體呀

高基連必用 但點解唔升古仔

有咩有咩？今次應該入到8強

Ap event ?

好…我以為係登入活動

ap應該30

升緊 打緊料

咁托7遲D先搞

有呢2隻好好,我差佢地解手紙

等佢出自由5星box

我都係靠自由box 換到蒙度再換當麻

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0 - 0
7 20110522 - 1 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9
10
11

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13

on9 一張球員咭都冇

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0 - 0
7 20110522 - 1 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9
10
11

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13
14
15

連爆ap既石都無

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0 - 0
7 20110522 - 1 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0 - 0
10
11

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13
14
15

宜家多左歐聯箱拎到石, 睇返數據又幾好, 算係咁嫁啦

數字人, 你睇下自己數據係咪有地方打錯左!?!?

紅字名既巴打, 睇下自己邊度打錯data

就咁睇6星歐聯 石以上獎品機率比較高

都係, 高風險高回報

係wo

紅色名個3位, 我當5/6星box係"0"嫁啦, 有錯自己改返

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 1 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10
11

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13
14
15

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0 - 0
10
11

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13
14
15

數字人, 我唔識改你個data, 你中左5/6星box!?

未訓醒

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10
11

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13
14
15

無 中左五星 又係迪比 我起碼中過六隻

中左box都好啦

Chelsea's 巴打5/6星box 中左乜

已經存貨有四隻

你就好啦

暫時一星期數據

結果:
1) 錢, 水 + 石總數佔左90%+ (3樣%大約均等)
2) 4星box: ~5%
3) 5星box: 3.45% vs 6.57% = 6星歐聯箱開到5星box機率係5星歐聯箱既~2倍
4) 5/6星box: <1%, 超級難中

數據收集會繼續, 麻煩各位巴打了

新帶刀侍衛邦老師…頂左保方4球

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10
11

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14
15

7個BOX中

提供數據
7個BOX
3錢3石1 6星卷

補充6星歐聯

跟返格式自己填

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
0-3-0-3-0-1

好想要吖。。。

你而家有咩人，我記得你都爆廠@@

#metoo

我無用個下慘

奇蹟 一卷入魂

#methree

我唔想再見到有人中六星

#mefour

#mefive

免費抽

⼃⼁⼃係咪下午有活動？。我好多體吖

唔小心囉左活動果100體

你都幾獨特

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10
11
12

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15
16
17

嘩，元顏決淨係中錢、石、5/6星箱，中晒最正果d 啊

日任果三次送體係咪login 完唔攞住都得？

得
但過左個時段就冇

哈哈哈, 碎片暫時換到6星

uber同hyde返黎未

1259分拎都得, 1PM打後拎唔到11-1PM既AP

陸版要幾多碎先換到7星

同埋日後唔跟大隊輸入數據, 小弟當無左你呢份data

200

碎片天梯前40名, 解歐聯成就, 儲值, 抽抽樂.....等可以取得

大哥今日4點後有活動對嗎？我依架672/120

3PM應該 睇返我條link

一開頭睇張圖仲以為有得分解6星囉碎

我都唔明點解出左7星就棄, 有6星高覺唔夠7星打?? 7星有幾難拎到先得嫁, 超級油王先玩到, 姐係大部分都係得6星高覺

覺得自己玩唔起GX盃咪退一級囉, 輕輕鬆鬆

應該無, 但係有得6星行雲

陸版有分個別/全能(應該可換全部球員!?)碎片添

日後開放開天梯除左頭100名獎品豐富少少之外, 其他排名都係送x張單抽

輕鬆玩。無乜所謂。

果張七星圖又係得啖笑
腦補多過現實
出先算啦 香港人

手機遊戲永世都係用錢玩排名嫁啦, 宜家有限星咪幾好, 選擇自己岩既星數玩, 獎品又唔差得遠(雖然%就.......... )

講完, 繼續做野

當你重課過
見到一堆新手刷7星開局首抽
你就會明白個種感覺

當然
而家7星係咪有, 會唔會有, 點樣有, 都未知

陸版無得抽7星整隻, 抽抽樂都係用碎片, 要200碎, 你首抽何來咁多石??

你要整隻7星, 要做天梯排名第1, 天梯一次活動要2星期, 期間你會俾不同既油王打下, 要KEEP就一直課課課, 所以我咪話7星只岩超級油王玩囉

跟足陸版個玩法就係
日版你點知佢點玩

我就係唔知啦, 想棄就棄啦, 講完

嗯
講完

唔同班油王比較,對銀包身心都健康啲

無知一問。其實隻game 係日本定大陸😂😂

感覺大陸快咁多？

同d土豪玩家比??你會唔會想太大了

日本。不過唔知點解大陸服d野開得咁快

d 碎片6星黎喎
同埋人物介面靚左咁多

頭先講左啦

我比較鍾意功能慢慢開放, 呢D得日版先做得到

你有講過碎片係6星?

太快無咁耐玩。依個真。。佢出多d簽到活動我就滿足其實

追下PO先啦

追左la

係uber琴曰PO相話碎片換7星姐麻

係喎, 你威

負碌全部對手唔過9萬 係咪換50 coins果個最好

係 睇返我PO既機率

咁好彩🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻

第一包

5星

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4莊錠欣 - 1 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
5

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10
11
12

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16
17

新手玩左兩日 點砌隊同係咪主升六星先 唔該

3個5 1個5/6

想問歐聯個排名點樣計 同埋有咩用 唔太明

靠冠亞軍咁拎分升排名 ？ 但排名有咩用

六星為主。手紙人(升到max可賣番走)都可先升再換六星人。高戰力優先。之後先諗點砌

依家打到去5 有啲吃力 拎唔到三星

120yen 360體 係咪即係之前果個？

更新左介面😲

全部都要升lv
主升5 6
反正你會卡材料
初期手動玩3星番黎
低戰力好難靠電腦

無lala 多左200 石

佢另外有得儲分換人（唔係利雲）…但我搵唔到，有無人知係邊？

又黎2200分 5/6box

課金個版, 最底

設定 -> 左面第一行第一個

Thx all
80碎片感覺無乜可能做到…

隻狗狗好得意

正喎, 80換1張6星
而家有8張
34日唔知可以換到幾多, if 每次都係champ

暫時歐聯任+全體出

我估日後簽到, 抽抽樂會有

伊恩拿祖18碎
換唔到6都可以換5星開連
唔錯

屌 決賽輸左 彩色碎片有咩用

上次我就係啱啱好2200

Forza係咪不嬲一場6分

yup

上次最尾爆石500分。唔難

所以有就好打 聽日完又要等兩三日

今次全體活動送25碎

18彩色碎片換巴神

邊到可以睇彩碎換乜???

課金買禮物個度

假如換到巴沙利我都唔使再抽人…希望攪得掂

遲d有得換利雲

點解我見到係送九？

update左新介面，幾清爽喎

全體 + 個人

碎片換咩好？
換大衛雷斯 連 淫賤隊長？
咁雷斯取代邊個好？定放後備？

冇留意，啲五角形係咪不嬲都唔啱

我覺得艾巴唔岩打左中場
感覺打4後會守得好d

而家無右後
碎片換意粉國後衛？
但果2隻意粉後衛又連
遲早又要換 隻艾巴又係廢

唔係，更完之後就唔岩

係咪每個潛能去到盡就係出面嗰個

本身每人能力固定 係潛力可以有d分別

我會儲夠80換6*，你要打2前鋒都需要換1隻啊

呢樣我就唔知喇

艾巴打左閘係靚技啦…打左中就真係晒左
你換雷斯開連都ok
但長遠雷斯同馬迪普你唔會一齊出
2隻打dmf都好過df

好似琴晚都已經係咁

更新左，好像多左球員有連携。
不過我聯賽果隊後備就廢事改，比多d 6* 吸潛力點重要d 。

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12

運氣幾時黎

聽日AP

覺爆艾巴

等左好耐

真係架?

岩岩好500石

冇石

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16
17
18

好彩派左D 依家得返千2

無哂石

你又得番咁小

我都得返1100石😂😂😂

手痕抽左幾飛 轉會一日又禁多左幾次 洗得好快 幾時先RE 雙倍課金

哈。再課啦。。。

等雙倍先課

之前買多左 仲有1萬YEN係到

巴打月入應該好高

唔係啦

幫我地課埋啦

桐王巴你應該都課唔少

無哂石 點算好

課金

信用卡幫到你

先700$咋。

我只課月包…平均一個月60左右

突2 so9唔追c7了 等messi

課月都咁勁

無伊巴換
差佢就爆機

聽日AP
我隻滿覺dollor 應該出到世

有冇人覺得歐聯好飲作客仲勁過主場？

我早玩過你嘛…玩左3個月都無12萬…
市場再無覺醒我好快會卡戰力

我都3個月多啲啲同埋已經卡緊戰力

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17
18

計埋ibra.今次AP仲有野要升

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 2 - 1 - 2 - 1 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17
18

聽日幾點AP

4點

我見你有幾個未升好
而家好友連潛力滿晒未都睇到
你升完大概同我差不多

升得唔多 遲D換埋C7入隊又會跌戰力 轉會轉唔到6星好難升戰

C7

有無今次活動中C7 手足 分享下平均要幾多下先出
見日本仔要二百下

有個巴打，一抽中左

個位手叫奧斯卡

公平咩

想一問，可能追留po,
係選手page新果個係有咩用？？禁入去冇野係正常？
以家冇左化學作用， 是咪收左？

用c7你可能又要執下中場
不過好過我無得諗

呢一版你要有球員碎片先會show 出黎
而球員碎片你禁返入歐聯主畫面 -> 中間個掣禁入去 -> 右手邊有得受取球員碎片
應該打邊個級別都有, 如果你對上個歐聯有參加過

未開化學作用
新page應該見到有人換

如果課金 第一次課月卡 先再課石 買石會唔會無左x2優惠?

其實無得點執 始終少6星

宜家福利好好多囉

每個石x2獨立計算，你買左A yen，再買B yen，2個都會x2

各個巴打歐聯有新數據更新可以隨時改嫁，增加其有效性同可信度 (唔使怕羞，輸就輸，贏就贏 )

解法比用啦，超fit你隊波

解左 不過未升滿

法比用落其實幾廢

插水 正確無比 都唔係差

佢成日比人偷波，可能我果隻未覺過

單抽銀卷呀，呵呵呵

你成日都中

d運用哂係隻game度

對我公平咩

分身前日單抽中馬杜迪，今日單抽銀券出屎波寧

前鋒排陣討論

我衣家有4 隻六星前， 4 隻都係零覺，點排？
我應該打左中右前鋒陣， 定係3 隻cfw陣？ 因為我覺得吕布同衣卡迪好似都只係適合打正中鋒而唔適合打邊

新紅葉🍁知道打乜5星人未？

#Uber棄左了, 有緣再見

戰力優先吧，6* 0覺分分鐘渣過5* 2，3覺。
升好黎計，2選1就應該打3cfw。

下…佢同你講架？

sosad

假如3前就尼馬 艾卡 呂布
攻勢主打左邊就唔怕艾卡比人偷波（放佢右邊）
咁你既主力帶波就會係尼馬同bale
攻勢應該好穩定…係可能難守d
中埸中反而難諗…

頭先見到佢一日無上

搞人生大事忙ja

永遠懷念

做老襯

今日個個出晒街? 好靜

嗚呀~
仲有4百幾潛未用
未來公會代表

我今日先囉到第一隻

跟返自己個名改返入面數字就得啦

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 sam4tang - 2 - 4 - 2 - 1 - 0
18
19
20

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 0 -1 - 1 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17
18
19

突四 之後賣左係咪 移藉市場都無？

Cls 玩左兩個月都未有第一隻

係 一定要留係度

SO9 迪馬 尼馬 法比 恩尼 占士 是但一隻入到禁區都開招插水 真係......點打

聽日會唔會係拜超forza呢!?!?

5* 歐聯入左8強，對手5萬戰。
我6萬3，應該有機會入4強吧。

戰力唔可靠, 你玩開某些技能組合主力要夠勁, GK要覺2/3, 戰術有偏向, 天氣+草地有針對性先高機會羸波

6星歐聯76000幾戰贏95000戰

之前差6-7萬都可以打和

GK 我用緊Neuer 覺3。
人腳其實我都係求其塞11隻落去。
天氣同草地我未升過
戰術我再睇下點改進先。

恭喜。我都入左4強希望打決賽

人地就跑入禁區插水
自己果隻就入禁區起腳射

插水技點set先易出？放插水球員打翼又成日斬波頂。我又冇頂波球員。抽極都係冷靜射門

打翼既話，你戰術個度set 向中路切入，應該會好插點

想課月卡但係課唔到
明明跟住PAD個時既方法
用左新JP AC(獨立) 都整唔到 整完後入GAME無變做港幣單位 話貨幣單位唔岩課唔到
有無解決方法?

早起的鳥兒有蟲吃， 大家早晨呀

早。你就好啦 已二星期都未見過6星出發

今日係唔係有forza?

終得有得覺醒

轉會出big gay 可以覺醒 每日免抽中夏世三

早起的鳥兒有蟲吃。有得覺一，大家早晨

由他兄上次2500分大概爆幾多支水？
我呢2日爆左16支升人而家600分都無…

6支左右, 呢次2200 5支就得了

保守用6支啦

每日爆最少100石啦

我諗佢講緊一日6支
btw上次抽中咩?

上次活動派體派得多

一日6支我會唔夠石…

計埋全體活動+簽到送既石, 應該ok既

暫時都係1800為目標先…我唔想all in打forza
而家打forza都唔知為乜，d 5*基本上都唔會用

我依家可能要返某幾個位既5* 去打歐聯。
再唔係，換黎賣錢買6* 都好重要

打完第一場，作客都贏2：1
第二場主場應該穩陣。

波係圓既

曼聯後防

新六星幾勁喎

有冇翻譯建築個草皮 見到對手個草皮8lv 唔知下降乜嘢40%

球員五圍 有提過

決定打巴舒亞衣了

唔睇第一頁, 唔認真了解同記住一下五圍日文係自己損失

自救好過等人黎救

今次FORZA

Batshuayi>>>>>>>>>>>>>>>>>Blind>Darmian>>>>>>>>>>>>>Caralho

再問埋d第一頁q&a有答案既白痴問題, 就唔好怪呢度既巴打忽視你既問題

我有救人

係時候有隻滿覺前鋒

我自己都答到悶

加埋屎波寧馬迪其實夠砌條曼後場十字聯防, 勁唔勁就另一回事

matic招防空得人地CK時有用

迪布尼應該唔勁

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-1 0 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17
18
19

6星歐聯12箱9石

影帝頂米拿定高基連 ?

40 應該唔係五圍啦 係其中一樣能力

頂米拿
米拿再換長友

好

入決賽了

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11 Playnicker - 0 - 7 - 0 - 1 - 1 - 0
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-1 0 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17
18
19

你保方出得未？
好羨慕

練緊5星, 6星停一排先

咁快有影帝

今次應該打呀依定blind 番黎?

有無巴打拯救下我 ?

由他巴指點下 我開始成型

阿依

thx

個陣好強

一下十連中左

轉4-2-3-1

2隻翼換插水

法比am, DM modric + Luiz

你個陣要有MF做組織, 唔係實死

希望佢遲D FORZA出隻勁MF俾我啦

Yes sir

有6星確定包，我準備破產

抵買啦

達米安真係反映現實中既自己
d 技真心廢

請問邊度見到賣

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0 - 0
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-1 0 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 威力川 - 3 - 2 - 6 - 0 - 1
18
19

本來諗緊法比頂卡膠但就會冇左長傳比巴神既食糊招數
睇黎都係要同小白爭一個正選位, 卡膠等解手紙既卡蘇拿頂

BTW隻影帝個連攜仲係同尼馬

好似係聽日

我頂，新卡出迪布尼同阿古獸，不要誘我課la

你買唔買？
我就15/16
情願佢賣碎片比我換人好過…

睇下個pool 有d 咩先決定

Hyde巴隊波 d 5*都升得7788
係時候用6*換5*

冇連個d 我多數唔入隊, 戰力唔夠
除左幾隻技屈既

普巴屈晒機

好開心吖。有2個曼聯後防

Z.Zidane CF係咪e度的巴打?

剛剛加左你：閪黑FC

希望下年佢地可以成材

NO

你有課過

今日將果10000YEN課左落死神到 佢先出新年包

月卡還不是課過嗎?有什麼好奇怪了

你課死神啦
呢隻其實唔使課都玩到

話說桐王兄你係咪都有玩死神

一開局有玩，但個時超悶…卡又難中
Online都未開…

係咪聽日登入送十抽券

新年快樂

中5星咋

個六星包啲人好撚廢

中四星炸

已經有得拎

不知幾好J 你大部分有齊啦?!?!

除左隻buffon之外都無乜用

超讀心成隊6星後衛佢比big gay我

抽3次10連一張5星都冇

保底一隻四星揮手

邊個新年中大獎呢

呂布/ 保方

賓廸基一隻

咁咪留彈藥囉

終於課埋2900yen果pack,一野法比覺2比高域覺3

但有5000石果下好抵屌

6星箱係自己揀定抽

抽，仲要好讀心
我最想要保方，山狗，卡蘇
甚至唔係中後衛都ok
佢就比我多到要放後備既後衛

10連中依個OK嗎？ 玩到依家都未有好前鋒

卡叔做手紙算啦

打rfw

中左保方
但我而家有隻覺3 DOLLAR龍馬

勁就唔係好勁，但有6星除非齊哂腳唔係都要練住先

讀心game

爭easy go

我無課悠閒玩家 個陣依家咁，攻力好低

福引係咪聽日先出?

抽中拉傑迪
終於有雙buff人

新一年抽垃圾

新年包好吸引

7隻4星

屌 又保底

Me too#

新年快樂

6星加5000石

2張10抽劵都出5星。有張仲要係巴神。

今年睇來運氣不錯

點解我十連永遠都咁廢

Happy New Year!!

贏家

同一件game點解可以差咁遠

呢隻game對比其他足球game真係算係咁

營運，遊戲性，平衡，聽feedback 全部有齊

我覺得有課同冇課係唔同server

其實一直玩無課都可以清晒主線同贏到歐聯
佢個堆免費人都差不多夠組一隊6*
反而市場出唔出人比你升更重要

又係你

十抽卷 中2隻5星 嬲嬲地 去轉會 轉幾下

新出活動果4隻 有冇食評?

有6*都唔開心

開心 轉到個新希望

唔關事， 無課都可以全6 星， 拖亞婆過馬路緊要d

(我仲差一隻後衛 )

你又實在太好運

講呢d, 2018 齊齊中六星啦

夾埋課左起碼3K都冇你咁多隻6星

玩其他game我真係黑到仆街架， 係呢隻game有d運咋

e巴 巴利 夠殺啦

依隊升好，可唔可觀

放ac 有意者tg我出價

有好多6星都覺1覺2

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 5 - 10 - 6 - 2 - 0 - 1
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-10 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 3 - 0 - 2 - 0 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 威力川 - 3 - 2 - 6 - 0 - 1
18
19
20

高兩萬戰都主場比人逼和 真係ON99電腦

今年行大運了

有排還

不抽就不用還

點解我咁無運

幾多戰力左右？

7萬幾 vs 8萬幾

the best is yet to come

lm

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 5 - 10 - 6 - 2 - 0 - 1
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-10 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 5 - 5 - 5 - 5 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 3 - 5 - 2 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 威力川 - 3 - 2 - 6 - 0 - 1
18
19
20

我今朝都係

高一萬戰主場輸

我主場輸
作客反而炒佢4球

對面8萬幾都好高下…勁呀由兄

km巴，係咪無得睇返決賽影片?!?!

有，去返平時睇分組成績度睇

宜家分組個制變左參加/取消, 入唔到去

可能囉獎前要睇
囉左就變左報名…下次champ完記得睇左先

歐聯任務有石/碎片拎, 自己入去睇睇

點撚解D FORZA 越黎越廢
以前就卡膠 基米路 依家果D就正念場 鎖鏈

唔岩咪換黎賣/儲點囉

上期個隻FW技1既永動機係陸版係fox

自從巴克利之後次次都係打夠5000分就算

我想換走哂D 5星1覺
依家咁換唔落手
唯有儲點

佢出返卡膠 巴克利 比我算啦不如

抽左10下box 中左2個 6/5星。同5星
但垃圾

自己入data

點垃圾法先

有冇巴打分享下
用pk master vs衝撃波配高shooting 射12碼邊樣好d?
用緊2200shooting滿技巴神射12碼, 成日比對手撲出
反而對家用千幾射費托下下都入

奧力子開手紙

終於有六星可以覺二了

禮引特獎 呂布

1700石最高得2次4

福引仲10抽仲呂布

好吸引，拉左14下，最靚係1獎 但出5星

其實中左3張10抽卷
頭兩次出4星 第3次好彩有呂布

D十抽卷都係浮雲 呢排果6-7張都係得4星 集氣變呂布

佢老味，近一個月轉會又冇6，卷又冇6

3抽中呂布

歐洲人上水時刻

有冇咁易中

5抽全77777

主號10抽最勁3獎, 10連得4星

分身4抽中3收獎, 張10連中尼馬

900石 8-7 1-5 痴線

25抽

4 7 7 6 7 6 5 6 6 7
6 3 5 7 5 7 7 6 7 3
3 7 5 7 7

34券抽, 4隻5星

6抽 5 7 2 7 6 特

原來仲有一抽
6星古天奴new

我等解利雲算…有抽野害怕症

唔通真係40抽左右就有保底?

呂布太吸引
我抽淨98石

佢同利雲真係各有各好
但抽野對我來講重難過贏歐聯

1900石得1張10連 第2000中伊巴 唔洗打呀伊了

抽左5下都7獎

衝擊波 or 呂布 你地點簡

今次好多7。。。呃尻人。1月1號就

呂布。。

同意

無晒石

我想問今次隻blind值唔值得打番黎覺爆佢

我準備好課金

值

聽日課新年包

帶左黑超對眼都覺得好累

兩張十抽全4星

11抽 8 次7 獎， dllm

我7抽左右 全部6,7等....

不嬲都冇抽獎運。今次抽一野算

有d乜？

9800 yen果個 有5000石同必中6星

油王

1抽諗住做埋個消石任中特等

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 5 - 10 - 6 - 2 - 0 - 1
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 1 - 1 - 2 - 1 - 1 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-10 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 5 - 5 - 5 - 5 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 5 - 6 - 5 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 威力川 - 3 - 2 - 6 - 0 - 1
18
19
20

中咩先

大家係咪玩同一隻game?

擺明就唔係

抽左十嘢 全部六七 我放棄了

想問個個交換6星係點玩法？

2018 第一隻

天氣凍啦, 一齊飛去非洲取暖

呢度好少見巴打中月巴

法比好搶口，上星期中第一隻
尋日中第2隻，今日轉會出第三隻
仲未解手紙

好傷心

打歐聯儲碎片
活動都有送

今日機率低過尼馬有無100倍

歐聯任務係分開3*，4*，5*，同6*比賽計算。
所以睇黎我都要留下3*同4*。

7 7 7 6 6
唔會再抽

400石中10抽劵
媽我得咗喇

呢度有冇10個人中呂布
大佬入左vip ser 講聲小弟知

課左1000$日元
第一抽就搞點。。。可以收手

10000先岩

Rich

rich

證明咗真係有vip ser

我第2下就7啦

新手入左3000送3000
11抽中

用左岩岩全體果400石，加埋之前10次抽獎中呂布

聖誕福引開始刷

咁勁

Bam

唔想做人

想棄驚了

你就好 前中後中晒

特等就梗係呂布

你都叫有堆6*唔用…我就…

How about me

新年十抽中保方

成班人生贏家，唔想做人了

福引中既10抽券

想問五星後衛有邊隻推薦？

今次福引好似好易中10連

文尼加

我一個月都唔知要針幾多次

上次我都中唔少 但多數保底

不過奧燒好似冇岀場機會

【1/1～福引き結果】

特等…2回
1等…1回
2等…1回
3等…6回
4等…12回
5等…11回
6等…22回
7等…45回

合計100回。
ある程度の確率の目安にどうぞ。

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 5 - 10 - 6 - 2 - 0 - 1
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！2 - 3 - 4 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 3 - 3 - 8 - 2 - 2 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-10 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 5 - 5 - 5 - 5 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 5 - 6 - 5 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 威力川 - 3 - 2 - 6 - 0 - 1
18
19
20

你中場中全部6星覺左？

未呀，手上有既6星，暫時想咁排。

轉352應該好d...

夏世三。係咪無乜用？

見到咁多人中特等 想棄GAME

咁樣會唔會好d

由巴，我歐聯入左16強，我踢埋先更新

我都準備了

我前兩日見到都買左 太耐無見6星

好d…打3後雷斯打cb都ok

比個低6000戰力炒0:4，又4強出局

必中卷 陰公

我高對面20000都輸4-3
D遠射好難攪

第一回合輸3球

分身贏咗5星歐聯

20個box 冇隻5/6星

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 5 - 10 - 6 - 2 - 0 - 1
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！- 12 - 8 - 7 - 0 - 0 - 0
5 波係圓既 - 3 - 3 - 8 - 2 - 2 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-10 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 5 - 5 - 5 - 5 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 5 - 6 - 5 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 威力川 - 3 - 2 - 6 - 0 - 1
18
19
20

我都睇化晒…我情願輸波佢出6*比我

一樣呀, 我隻放左入雪櫃等環吹

奧巴又課金

對手20-30%d射門入哂 ，仲話主場

終於隊爆潛 解埋隻torres 就大功告成

是日單抽

巴打點用基沙文 我貪有f9連攜先用 係咪放翼好啲

無晒石 連refresh轉會都唔夠

今次又4強止步

uber welcome back

有無champ都無所謂了
我只係想要碎片同利雲

唉 愈睇你地D閃光彈愈灰

棄左成個星期 決定玩返

x2

要禁住自己 如果唔係幾千石一陣就禁晒

利雲唔知要等幾耐先囉到

今朝一卷

福引博得過，100石1次

我覺得抽左3-4次10連都無6星就會中福引

上次就係諗住咁射左萬幾石落海

之後中返C7抵返哂

你可以棄多幾次等福引做數據

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 5 - 10 - 6 - 2 - 0 - 1
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！- 12 - 8 - 7 - 2 - 0 - 0
5 波係圓既 - 3 - 3 - 8 - 2 - 2 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-10 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 5 - 5 - 5 - 5 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 5 - 6 - 5 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 威力川 - 3 - 2 - 6 - 0 - 1
18
19
20

冷靜呢招放翼都唔會話用唔著
但冇扭或者插水技，擺翼好易比人打荷包，如果中間唔係已經擺滿哂前鋒既，擺中間點都好過擺翼

我一有石就抽 十幾抽得一次十連 仲要係保底 (有課月卡)

萬幾石?

課左10800+埋本身果啲石 話唔再抽最尾都禁晒

等緊轉會 跟住呢兩日連續出夏神

因為我正前用緊覺3奧烈治 有1700射波
但基沙文得0覺1000射波
翼有古天奴 迪馬 尼馬 但就0覺無連
同埋中咗呂布諗住擺正前 雖然都係0覺
就咁睇基沙文除咗有連攜都無咩好處

冇呂布，局等

第一下就中

點樣呀 又哂命

我放佢打翼位 戰術拉爆邊路 拉盡佢打果條邊路
瘋狂用佢cut in 屈冷靜 基本上我隻基沙文都可以咁樣入到波 唯一剋星係對面有曲者 咁樣我會將兩隻翼左右交換再改番戰術

覺滿就有好處
本身基沙文d技冇話特別勁 0覺冇咩優勢 始終要靠扭波先出到冷靜
但升爆左好勁 一個扭哂入去黎射

都唔係玩緊同一隻game

好刺激…假如有直播應該好好睇…

唔睇戰力邊個陣好d 點砌都係差咁d 抽極都無後衛 連史摩寧都中唔到

佢地歐版唔同我地非洲版

賣哂佢無煩惱

非洲版揮手

以後有福引, 關哂圖片auto show就得, 一堆成世唔上水既人出黎曬

認真呀 唔想浪費資源升錯人

我好撚認真, 你成日話棄棄棄

巴打goaldx 棄左喇?

棄左啦 太垃圾頂唔順 半隊人箭咀向下 活動又廢 雖然我零課都中左幾多7星有d唔捨得

我係4次10連抽都係得4星 嬲嬲地先棄

福抽終於有份
中kante

哇 咁都反勝

都唔岩位 做咩格硬塞隻六星落去

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 5 - 10 - 6 - 2 - 0 - 1
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！- 12 - 8 - 7 - 2 - 0 - 0
5 波係圓既 - 3 - 3 - 8 - 2 - 2 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-10 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 5 - 5 - 5 - 5 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 5 - 6 - 5 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 威力川 - 3 - 2 - 6 - 0 - 1
18 地球村的小精蟲 - 2 - 4 - 1 - 0 - 0
19
20

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 5 - 10 - 6 - 2 - 0 - 1
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！- 12 - 8 - 7 - 2 - 0 - 0
5 波係圓既 - 3 - 3 - 8 - 2 - 2 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-10 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 5 - 5 - 5 - 5 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 1 - 6 - 3 - 2 - 0
9 單車 - 6 - 5 - 6 - 5 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 威力川 - 3 - 2 - 6 - 0 - 1
18 地球村的小精蟲 - 2 - 4 - 1 - 0 - 0
19 井戶多美男 - 7 - 2 - 3 - 0 - 0
20

後防點執好...smalling,alba,pique都係覺1, terry,barzagli可以升到覺1

Istanbul奇跡再現
轉左陣打？
對面應該棄左game

無轉陣 要打到加時下半場先贏 其實我想睇12碼多啲

巴沙利換papaxxxxxx, 泰利覺1之後換smalling
封技封到對手喊

打532出晒佢
前面2個volley
Dmf kante
Cmf 出長傳孖寶
你set到開波3腳內出到長傳個陣算係完成

證明主場升來晒氣

怕怕無左遮斷？

咁要睇下你想唔想犧牲迪馬既插水或者巴克利既遠射+衝擊波, 如果要雙遮斷就好似上面kml巴打建議咁擺532
如果想留迪馬或者巴克利就要擺41212唔要碧基/ smalling是但1隻, 歐聯可以睇對手出單/雙箭決定出碧基定smalling

呂布同卡蘇拿0覺 公廁奴馬可以覺1，等團體果張5星券埋個手紙人就可以拎多1張

刷轉會刷到110都冇6星...

最新陣容，叫做全6星

決賽要打高一萬戰

非洲同鄉

咁多6星成萬戰

同鄉
乜都冇

成手6星就唔好刷咁多了

可以起手？

得1隻6星 其他4星

重刷，全部用哂黎福引，刷到呂布+>=1隻6星先起手

po球員樣

咩係福引？

福引中十抽券但都係保底四星

蘇9 伊卡迪
hamsik 法比 小白
艾巴 巴沙利 邦老師 史摩寧
龍馬

迪瑪利亞
摩迪
kompany
廢托
泰亞高施華
matip
屁馬

100抽一次個部

攪珠機

新年禮物啊～～～～～

痴撚線
咩世界

下個po 要開兩個:

[I/A] モバサカ Champions Manager (17) 歐洲玩家

[I/A] モバサカ Champions Manager (17) 非洲玩家

歐洲玩家唔該自己對號入座

聽日要止步了

今日究竟發生咩事

好灰

見到個個都中六星 自己乜都冇冇動力玩

福引快撚D完啦

# me too

伊巴公廁

又多一堆藝術家

見到D人抽又抽左1000石 得個2獎

我來自非洲

抽撚左成2600石，乜撚都冇

忍下喇
上面d cap 圖真係魔鬼黎

又唔係限定 唔使追

利申: 課左9600 5券全7等

總算排到全6星正選陣

抽多15次福引1次3，2次5，12次7，好彩10連係想要既卡蘇拿

算超勁啦
我48000時得2-3隻6*
講真唔係玩左咁耐一早重玩
追post追到灰晒

巴打你有課?

課月包算唔算課

我都係課月卡

所以咪話我好非洲人…

Share d運比你
巴打，係game叫咩名，加你好友

多謝你
隊名係Fc 桐王
加左留返隊名比我accept

你而家都十幾萬戰力la.睇開d la

對家有無得搞

我個陣

戰術可以點set

每日登入果5張卷

岩岩加左你
十個英文字果個

睇化晒
剛剛奧兄又showtime

唔見既…加多次好嗎

應該穩贏…試一場先

申左
Y 字頭，十個英文字

尼馬完我都好非洲。
不過依家6* 等多1隻CB 同做埋龍馬手紙都夠一隊。
再中其他6* 都無咩意思，中到/轉到重覆6* 最重要。

點都唔會夠我非洲

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 5 - 10 - 6 - 2 - 0 - 1
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！- 12 - 8 - 7 - 2 - 0 - 0
5 波係圓既 - 3 - 3 - 8 - 2 - 2 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-10 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 5 - 5 - 5 - 5 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 3 - 16 - 9 - 4 - 0
9 單車 - 6 - 5 - 6 - 5 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 威力川 - 3 - 2 - 6 - 0 - 1
18 地球村的小精蟲 - 2 - 4 - 1 - 0 - 0
19 井戶多美男 - 7 - 2 - 3 - 0 - 0
20

對家個陣

我個陣 高萬幾戰都輸
第一場已經輸2比1
應該點set戰術
完全唔識 定係轉陣

你高戰力過佢, 唔駛打5-4-1, 打返4-4-2, 4-5-1...中前場迫搶...後防4個, 左閘艾巴、右閘巴沙利、中堅史摩寧+泰利... 中場卡蘇拿打CMF, 咸錫打OMF, 配兩隻翼打邊, 單前鋒嘅話...升下費托, 有衝擊波, 升唔切就拍 柏高艾卡沙

佢似用摩笛同比高域長傳+volley 屈你
有無升砂暴天氣 同你barzagli 無防空技 唔好防中
如果堅持541 換五星入中路/出埋六星泰亞高 發動遮斷

原來仲有六星史波 一樣防到空 高戰力優先

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 5 - 10 - 6 - 2 - 0 - 1
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！- 12 - 8 - 7 - 2 - 0 - 0
5 波係圓既 - 3 - 3 - 8 - 2 - 2 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-10 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 11 - 10 - 6 - 1 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 5 - 5 - 5 - 5 - 0
7 奧斯卡 - 4 - 2 - 4 - 2 - 0
8 添毛 - 3 - 16 - 9 - 4 - 0
9 單車 - 6 - 5 - 6 - 5 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 威力川 - 3 - 2 - 6 - 0 - 1
18 地球村的小精蟲 - 2 - 4 - 1 - 0 - 0
19 井戶多美男 - 7 - 2 - 3 - 0 - 0
20

尋日先入坑，頭幾抽都係得4星

原來你都係歐洲人…
點解咁都無心機玩@@

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 5 - 10 - 6 - 2 - 0 - 1
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！- 12 - 8 - 7 - 2 - 0 - 0
5 波係圓既 - 3 - 3 - 8 - 2 - 2 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-10 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 11 - 10 - 6 - 1 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 5 - 5 - 5 - 5 - 0
7 奧斯卡 - 8 - 7 - 11 - 2 - 0
8 添毛 - 3 - 16 - 9 - 4 - 0
9 單車 - 6 - 5 - 6 - 5 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 威力川 - 3 - 2 - 6 - 0 - 1
18 地球村的小精蟲 - 2 - 4 - 1 - 0 - 0
19 井戶多美男 - 7 - 2 - 3 - 0 - 0
20

刷過啦 無番1-2隻六星唔好開波

序章C朗球12碼其實有無可能入到？

無

其實首抽只係得四星？如果刷5、6星係咪要拎完送果D石去池抽？

新手入場送2600石+2隻4星... 去scout 有新手池，step 1,2,3 - 50石 3星龍、半價單抽、1500石10抽...之後全3星過晒第一章啲任務，都夠儲到2000石，之前玩10抽，而家玩福引，冇2隻6星就重刷

福引刷 最好刷到伊巴加一隻六星幾隻五星手先開局

上次尼馬福引我刷左當拿小白加五隻六星開波

各位巴打, 小弟想收集5/6星歐聯箱既數據, 以下麻煩寫低名字+各物品既數量, 呢次數據收集會持續一段時間, 所以各位巴打可以隨時更新自己既數據, 唔該每次回覆自己刪

5星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 4星 - 5星 - 5/6星)
1 由他去 - 5 - 10 - 6 - 2 - 0 - 1
2 屌爺 - 2 - 1 - 1- 0 - 0 - 0
3 威力川 - 2 - 1 - 3 - 0 - 0 - 0
4 我要六星！- 12 - 8 - 7 - 2 - 0 - 0
5 波係圓既 - 3 - 3 - 8 - 2 - 2 - 0
6 謝拉 - 8 - 5 - 2 - 2 - 0 - 0
7 20110522 - 5 - 5 - 4 - 1 - 1 - 0
8 Toni__Kroos - 3 - 3 - 2 - 0 - 0 - 0
9 薯蛋 - 8 - 4 - 3 - 1 - 1 - 0
10 安德烈派路 - 3 - 3 - 0 - 1 - 0 - 0
11
12
13

6星歐聯 (名 - 錢 - 水 - 石 - 5星 - 5/6星)
1 TY - 4 - 2-10 - 2 - 0
2 sam4tang - 4 - 5 - 4 - 2 - 0
3 烏超隊加油 - 11 - 7 - 6 - 1 - 0
4 文明 - 3 - 0 - 3 - 0 - 0
5 Chelsea's - 4 - 2 - 1 - 1 - 1
6 生抽 - 5 - 5 - 5 - 5 - 0
7 奧斯卡 - 8 - 7 - 11 - 2 - 0
8 添毛 - 3 - 16 - 9 - 4 - 0
9 單車 - 6 - 5 - 6 - 5 - 0
10 小恥 - 6 - 4 - 6 - 0 - 0
11 kml113 - 7 - 6 - 7 - 0 - 0
12 hyde - 2 - 8 - 10 -0 - 0
13 六隻恥鬼 - 1 - 3 - 5 - 0 - 0
14 元顏決 - 3 - 0 - 3 - 0 - 1
15 莊錠欣 - 6 - 3 - 7 - 3 - 1
16 濁者自潰 - 1 - 4 - 4 - 0 - 0
17 威力川 - 3 - 2 - 6 - 0 - 1
18 地球村的小精蟲 - 2 - 4 - 1 - 0 - 0
19 井戶多美男 - 7 - 2 - 3 - 0 - 0
20
21
22

五隻六星

係當拿小白+5隻=7隻